十四歲少女跳樓

最近好多年輕人輕生，好心痛。

希望社會快啲平靜返？

邊個可以救下佢地？

中聯辦